1299點解升吾上

才疏學淺，求解答

吾你老母

AIA嘉年華冧工作台 27歲工人墮斃

吾你老母學好中文再學投資

而我不知道